曼城贏曼聯，改名叫麻友係公廁二個月！

絕不走數！

星期日曼城贏曼聯，幫三位手足含𨶙含到雪雪聲！

this

lm

樓主又反麻

係雞係公廁

正常曼年都唔會豬啦

樓主=派膠子 259

準備啦

又推麻友去接客了

有冇麻友j 圖

準備好未

黑哨，十二碼無比，唔計

麻友係公廁

改啦

唔記得左password

幫樓主每日開post話麻友係雞係公廁兩個月

G